a. Nombre completo y RUT: Paulina Roxana Velásquez Velásquez - 19153868-4
b. Cuenta de usuario Bitbucket: https://bitbucket.org/Paulinavelasqv/
c. Correo electrónico asociado a la cuenta de Bitbucket: paulinavelasqv@gmail.com 